宣誓效忠叛徒賣國賊既下場就係俾人當condom

We feel incredibly betrayed': Thousands of Guardsmen forced to vacate Capitol

One unit, which had been resting in the Dirksen Senate Office building, was abruptly told to vacate the facility on Thursday, according to one Guardsman. The group was forced to rest in a nearby parking garage without internet reception, with just one electrical outlet, and one bathroom with two stalls for 5,000 troops, the person said. Temperatures in Washington were in the low 40s by nightfall.

“Yesterday dozens of senators and congressmen walked down our lines taking photos, shaking our hands and thanking us for our service. Within 24 hours, they had no further use for us and banished us to the corner of a parking garage. We feel incredibly betrayed,” the Guardsman said.